（元朗恐襲）法律撚入，有冇得告中聯辦官員搧動恐怖襲擊？

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

根據區議員所講，西環係幕後黑手（雖然我地都估到）
如果呢位區議員有證據（錄音、wechat對話之類）
可唔可以捉中聯辦既有關官員？

推